香港有無屁股去印療程介紹？

如題
屎忽成日生粒粒同瘡，搞到好多印
有無絲打有同樣煩惱同療程介紹

同面一樣做法咋嘛